準備in HSU

我cgpa 2.9
報左BBA 依家好緊張
大家有咩tips 比小弟

2.9報HSU收硬
放鬆就好

好穩振，正常發揮就會有offer

準備定錢就ok

同報BBA 啱啱交完報名費
想問Ching幾時報

想問 Ching 幾時報 收到offer/interview未 好淆呀

2月頭報 in完

大概等咗幾耐先收到email

3月中交報名費 到而家都仲係處理中
幾時先有得in 好驚驚

IVE定asso
如果asso嘅會過三先收

要扑過野先收

有咩分別

IVE 2.8收

點解？IVE唔係派分勁過ASSO咩？如果係其他HD呢？

恒大嘅講法係因為asso有4.3
（但明明有啲asso都係4就滿分）
可能恒大同IVE簽左啲合作咁樣

IVE得IT同工程先派分
其他都唔高

似係簽左合作

知唔知大約派得有幾誇？識人讀IT都係得2.6

其實係個別科先派
例如se個啲 可以一班一半人都3.5以上

咁派到咁高 大學會唔會唔鐘意收IVE學生？

我朋友話IVE SE好多大學鐘意收

SE七成人入大學
自己諗

其實大家都係學店嚟咋

7成唔係UGC 係包埋top up degree？
不過讀IVE真係好易入大學 派分

IT嘅話算係
BA就唔係
BA可以有一半人以上唔過2
跟住讀返VTC啲野雞top up

咁top up都係degree 我朋友咁廢讀完一出黎都16K左右了 有學歷已經呃到人啦

一樣 絲打報乜？

新聞傳播 你呢？

BBA HRM yr2

日日check佢都處理中 就快一個月啦 又冇interview又冇offer

真係好擔心等咗好耐了

啱呀 等待時間特別苦

諗緊夠一個月 好唔好send email問下

有諗過係疫情問題所以未有得in 但係都仲係好擔心
應該可以問一問

絲打有冇tg?一齊傾同等？

我見database度好多HSU都話BBA唔洗in 搞到好淆

根據我上年嘅經驗
大概四月尾嘅時候就會收到condition offer

冇得in唔係問題但係offer呢 日日都check真好淆呀呀呀 自問都高過佢要嘅cGPA

絲打上年都三月中先報？ 今年武肺覺得佢再慢啲

係

唔該絲打

好！唔該絲打睇到你哋覆嘅，依家成個人定咗啲

加油呀 有乜唔明就打電話去問啦

禾痕
禾含

一齊加油

多謝紅巴

已tg你

巴打報咩？

有無人報mgt

其實HSU真係唔錯
有時睇唔無睇清楚淨係會見到University of Hong Kong.

我一月中報到依家都處理中，今日打去問，佢唔聽電話

乜打到電話去㗎咩?之前打去registry叫我send email去undergraduate admission個邊 巴打報乜？

同你一樣啊到宜家都冇得in 乜消息都冇
剩係話聽talk 我frd直頭話我應該冇得in

一樣 我見database好多都話BBA嘅唔洗in
絲打報乜？

我報文科啊 中文同商業翻譯

我3月中報，依家乜都未有 絲打報乜？

bba hrm yr2 絲打你幾時報？

絲打tg繼續？ tg:hlamr2

學店乜人都會收
只要你銀包有錢就得
唔使咁擔心

我勁撚多fd唔過3入hsu bba

冇人返工 個個都放假
等下啦 真係有手有腳就收
利申：校友

Thanks Ching

又binc

當年17分都直收，仲要係Accountancy

牙蘇界大師兄當然要歌頌吓

巴打 我24/3 in完bba acct都未有offer 震左好耐

CGPA幾多，試下send email過去。

2.6x 想問等左差唔多成個月正唔正常

可能你gpa唔夠高要等，遲啲應該都會收到offer
有frd 2.8x已經收到
Ching可以試下send封email，問佢有冇漏左你個申請

今日join咗佢喺zoom開嘅講座，我反而係驚根本就係太少quota所以入唔到。有一啲唔係幾受歡迎嘅科其實year 3 entry就只有10幾個位，有啲直情係個位數字⋯⋯佢嗰便啲職員都講咗話一定係會收咗成績高嘅人先，所以唔該如果有大佬可以去其他勁啲嘅大學就唔該留返啲位俾我哋啲學渣⋯⋯

咁BBA 有幾多個位
今年好似特別奇怪

我都有聽左講座，佢話Asian Study得十幾個位
我報左但係冇interviews

我3月中報，上星期in咗，未有offer，不過得十幾個位嘅話我都唔知得唔得⋯⋯

想問下對轉校生嘅cgpa要求係咪會高啲？

算多，好似100幾個

Ching GPA幾多？

前幾日報左HRM YEAR3 想問競爭大唔大
Ps cgpa3.1 up

我學渣2.8 CGPA，啱啱好符合最低Requirement

Ching 想問吓佢會問咩 就in好驚

我 想問你in咗未？
In咗既話會問咩

係咪用英 因為我識有個人係用中
同埋收咗你未

英文問得多唔多
我聽人講 今年mgt收20個only 所以我都小驚
你cgpa大概幾多

想問下HSU MKT算唔算好

有 想問有冇interview
比左offer 3.1
同埋 你cgpa幾多

收到offer未？

上年好似七月先報
過幾日就有得in加即日收offer

關吾關cgpa事?

啱啱收到interview

巴收到offer未？
我5月先報HRM YR3
我都係3.1up想同巴打做同學

其實我都唔知 不過我等咗2個半月先收到interview in完一個禮拜就有offer

順便想問下cgpa 3.22/4.3
系咪報吾到year 3 management同HRM?
佢哋好似要4.0 base?